全部人返屋企啊！返去從長計議！

唔好再留守街道！入夜已經唔安全！
警犬日光日頭都開搶，夜晚會更肆無忌憚！
立即同我返屋企！唔好再受傷！

真係快啲走唔該，full gear無得鬥，唔好再有義士受傷！！